物資組留意！！重要重要！！

有車站朋友拜託各位細既，
如果想留錢留飛/物資等比共他人用的話，
最好係最後搵自己人回收。
因為話有部分藍既staff會自己落格，
飛會退錢自己袋，野飲收走，衫就掉走。

推推推

pish

？

推呀！
地鐵深藍老屎忽係賊來架！！